沒有燈 尚有人

相擁過亦算好運

屌奶星 牙珊唱哥真係有一手

無論你昨天的吻 給我吻出傷痕
快樂變得殘忍 也叫我震撼至今

但佢個樣…

G持

聽歌定睇樣牙

on top sick ball

分享過相愛的缺陷 不要再等憐憫
往日那份痛苦如十誡 提示你我努力再生

樓主成30歲人

樓主做左幾千年人啦

樓主輕度弱智

U深度弱智

all 弱智